[罷工罷市]與其每個禮拜都去遊行不如試下坐係屋企罷工罷市啦

個個禮拜都遊行, 比人打, 不如發起罷工罷市坐係屋企抖下
不過應該好多人其實都係口腔期, 或者要供樓被逼口腔期
收入少左, 交稅都少左, 話唔定可以逼到"公務員"加少D人工或者凍薪

罷工的意義，是否出來做其他有意義事情？